張繼聰笑謝安琪攝影技術 「影到似第一次去旅行」

去旅行有個識影靚相嘅玩伴好重要，幫對方影相都係一種友情嘅考驗，影得唔好分分鐘都會反面。 而謝安琪（Kay）13日生日，老公張繼聰（阿聰）就同佢去日本拍拖旅行，相當Sweet！不過，講到影相就傷感情，阿聰喺Instagarm分享兩張相，抱怨Kay影得唔啱心水。

兩口子到富士山觀光，阿聰話見到靚景當然要影番張相，Kay即專業地擺哂甫俾老公影，而阿聰嘅作品令阿Kay好滿意；到阿聰埋位影相時，就生硬地企到直一直，老婆影完問：「點呀？ok嗎？」阿聰一睇回應：「好好呀 ! 我好似一個阿叔第一次去旅行咁….」無奈講話之後去其他景點，都無再影相，似乎笑緊老婆攝影技術。

謝生謝太甜蜜回憶

聰聰同琪琪真係好襯啊

上面啲圖，最尾嗰張，張繼聰同梁嘉琪幾襯幾有夫妻相